劇烈頭痛到嘔吐 想照下個腦...

琴日下午食完野就慢慢越黎越頭痛（左後腦）
痛到生不如死個種感覺 好似比好尖嘅攻城硾撞個腦
冇耐就嘔 噴射性咁嘔 嘔完就冇咁痛
到今朝都有小小隱約隱約咁同

大概半年幾前都試過一次 不過個陣以為只係食錯野先咁
經過琴日諗諗下再上網查資料 輕則偏頭痛 重則腦癌
嚇到我好想快啲照下個腦

有冇巴絲同我有類似經驗？
上網查好多間腦科醫院 唔知邊間好
有冇人知邊間平啲 窮撚一個

咁似食蛞蝓個post 既

上個月有同事好似樓主咁
入左院 腦積水 發現有2個瘤 做左手術
真心唔好拖

寄

做手術後完全好翻？
去邊間醫院好？

病向淺中醫ching
有時啲錢唔慳得
幾千蚊買個安心都抵

利申：長期頭痛
頂唔順早排去睇醫生
檢查連啲偏頭痛藥3千左右

腦癌入醫院死得仲快

頭痛到嘔都唔入急症

以為只係食錯野
依家搵緊醫院去check下了

樓豬平時係咪手腳好冰凍？

我都有一樣既經歷，大概一年一次。
頭好痛，無啦啦好痛，真係痛到嘔。但嘔完就無事

親戚係咁 痛到嘔 發現有膠質瘤 無得醫既 夾硬做手術 拖多一年命就無左 先廿三歲

去急症室就得

窮撚就是但搵間急症室睇左先

去急症室講你呢個情況
正常會拿拿臨幫你照左CT先既
到時真係有野會再叫你照MRI 先搵私家照啦

應該係偏頭痛，我一個月一二次，我就係先兆性偏頭痛，視角會有一舊會閃既雪花，之後就劇痛，嘔完就冇事

Rip

隔左一日睇都得？

我都係差唔多呢個年紀

9成偏頭痛
照下CT囉，不過都係救個安心
飲多啲水，訓夠啲睇下有冇幫助

求*

其實即時去就最好既
不過你今朝都仲有痛嫁嘛
最多咪等下
要快既就去私家睇啦
一係時間一係錢 你自己簡

我都會成日頭痛 有時都痛到想嘔 但係又嘔唔出
有時仲會肚痛（唔知關唔關事）
好多時都feel到係條頸好硬 按下會好啲 但係真正原因又冇去研究
情況再惡化就真係要去睇醫生